PRNT年尾60召集區

直接DDD啦

Ddd 11點-7%
依家+22%

Desktop metal呢

其實DDD點解可以升咁多?

出左預期

召集

靜靜地贏啦

冇買prnt 算唔算真正嘅契仔

靜喇，dllm

上返40

push

手揸xone, ssys ddd 已經夠
連埋隻onvo
揸到年尾夠食飯

又有呢啲post水人落疊

多啲人買咪坐火箭囉

拉，屌你老母

又水人買妖etf, 之前中過伏

信契媽

啲成份股升勁多 但prnt都係升得1%
同埋被動式etf黎講管理費都幾貴

所以呢隻伏伏地其實，買呢隻不如買arkq

理念唔同既
係奇怪點解prnt無nndm

日日gel

nndm係唔同概念既野. nndm個技術打印多層電路主板 利用埋可塑性物料 ，可以讓電子產品實現可穿戴設計，做d比較特殊電子零件打印 可以用係太空科技度. 個技術屬於專利技術.行業上壟斷左.燒左好多年錢而家開始有技術突破.

prnt成分股主要都係圍繞3D模型度. 就算可以打印金屬 打印建築結構個技術都係果類野.
即一個係可以打印手機個芯片 一個係打印手機殼 技術難度上完全係兩樣嘢黎.

姐係nndm 而家入應該都無問題？

明了

而家新高..保守d想長揸睇短期有無回調位 入一入. 應該上20唔難，30有機會。
利申:均價6蚊..

ath

日日破頂好撚悶

Ssys

信樓主日日賺錢

Jeng🤟🤟

原來麵包巴都睇契媽

今個月跑贏k同g

有無興趣入股票gp
細gp 黎，唔會污煙瘴氣

咩谷

今年應該係3d printing世界

主要靠ddd同exOne帶升
依度有冇人都入咗nndm

$15

Link

Lm

應唔應該等回下

prnt陰啲陰啲又破頂

入左watch list好耐。。。。一直都冇位買

點解唔回返d,畀人入下貨

又唔係短炒使乜咁執着
過多陣就$50了分分鐘年中已經60

入啦！剛剛加了倉

43.5入咗

睇50蚊 而家仲係特價

年尾60

32@15

Hi
伏唔伏

升得好慢，跑輸其他同行

I mean 其他3d股

Arkk都輸哂比Tesla
咁Why 要買arkk

DDD 係咪 3D print 龍頭 ?

輸好多下，你揾ddd對比下

支持訓身個股爆孖call

咁prnt 真係有追蹤唔貼嘅問題
不過單一個股好容易受外力影響

prnt ddd 各買一半 唔洗煩

prnt+nndm

上面攞版塊etf同個股比做乜鳩

佢傻傻地

咁prnt 真係有追蹤唔貼嘅問題
more than arkk
much more than qqq

無nnmd?

係 但佢係唯一一個3d printing etf

勝在無得揀只此一家

真 渣到有alternative 再算
契媽走得太前

下次ark webinar 上去屌柒佢啦

嘈住咁贏

九唔搭八又冇人逼佢買

年尾100

ARKW ,ARKG有nmdm

觀察下，燈一燈先

直接入左DDD

升得好勁，追唔追得過

又破頂he he

揸緊NNDM應唔應該入埋PRNT

兩樣都有買

佢係咁破頂
等佢落返少少先入
廢事gel頭

點解可以日日破頂

長期投資驚閪
過兩年$100嘅嘢
你會介意係$44定$45買?

唔怕坦白講
入哂arkk同akrq 無錢

你想嘅話可以可以賣少少arkk
今年prnt 目前嘅表現屌打arkk

我等埋隻臭閪NIO升一輪拎返啲錢就轉會
契媽果啲我就唔搞啦

Nio $70高追?

感覺上3d printing係咁升係關arkx事
arkx會包埋3d printing

有賺就轉場啦
Tsla 市盈率過千都叫泡沫
呢間野何德何能值tsla 七分之一

冇錯
正正諗住提前部署

到時prnt都會爆升定搬啲錢入arkx

Nio我3蚊買到39都仲一路加緊倉

不知不覺就$45了

過多排先
至少望佢上到65-70就走

咁唔係直接入DDD同NNDM過癮啲咩

我都有NIO 24蚊成本 橫行左好耐 都希望佢上返65
Btw PRNT由36蚊睇到而家 諗住佢會回d 但日日升

好想入但升到唔敢入

30蚊吹雞

🚀🚀🚀🚀🚀💎🙌🏽

想加注

買行業etf 分散風險,自己溝少少nndm 就可以
不過早幾日睇大陸仔做3D print 果行話nndm 嚴重吹大
買個股就要自己衡量下風險

人生苦短出手要大

3D printing to the moon 🚀🚀🚀🚀🚀

講錯
應該係buy prnt, we can print the fucking moon

屌你老味隻野唔識停

忍唔著入左一少注
跌就溝
唔驚

Same

已由QQQ轉會落呢隻到

呢隻野係靜靜贏系列

想靠佢拎返我gme冇咗既錢 利申輸咗10%倉

我有罪，我喺gme期間清倉離棄咗契媽，嗰陣arkk跌到差唔多130臭雞味濃，諗住股市準備大亂，契媽唔該接受返我啦

出去開post串鳩啲靜靜地贏d傻西啦

LM

$15.2

lm

你同喺度講aapl 過去10年升咗10倍
Qqq升得六倍有咩分別
買得prnt 就係唔想煩,買個股又要mon財報, 公司發展
賺少啲晚晚早啲瞓覺攞啲時間做其他嘢好過

買得ETF就係唔想煩
同埋想分散風險唔谷死落一隻

你個名中到實一實

訓住年尾60 翻一倍都唔錯
唔洗做股神咁多操作

以依個速度睇60算保守
股神們已經望緊100

吹雞果陣30蚊
望佢一年一倍都好進取了

月尾已經60啦

prnt 諗住退休先放了

樓主提高目標價得唔得？搞到我唔係咁敢入

PRNT 可以玩幾多年其實？

拿 留意番
目標價到左
大行就會再提高目標價

所謂目標價其實無咩作用

我地要做既野就係揀好賽道, 長持正股 裝死不動

2013年未成熟既3d printing都可以比現價高十倍
今時今日既技術 到番當時高位(~$300) 又有咩咁出奇

until we are using bitcoin in mars

300$? What do you mean

冇貨想入了

當時成個行業都未成熟
估值比而家仲要高十倍
所以而家一d都唔貴

3D printing 各行各業都有用
上太空都要用佢
遲買貴幾舊唔好怨人

揸到elon 同bezos 上火星先放

邊度見到300$ 呢個價

除咗prnt, 仲跟買咗ddd 同xone
咁樣升法，仲點有心機返工

果陣未開prnt
以當時行業估計當時prnt係300蚊左右

All in XONE

又引人高追post

支持 兄弟爬山
利申prnt

其實邊隻 3d print 美股 先係龍頭?

$47

dm

日日升一蚊

$47 入左30手

大家平均幾多同幾手

我上個月仲係$40已經叫人買

睇幾多錢？

想all in了

今日建左倉

本身都係nndm股東， 睇好今年3d打印回春

幾多手？

短期睇60中期100
超長期用10年計就真係睇吓上唔上到火星
唔使講殖民成功,火星探測進展順利嘅話啲需求推到上幾千都唔係問題
3D printing is the new Amazon

Prnt 53

Nndm 500

想借1球 買

50股

以前3d打印上過太空，之後跌返落黎

我感覺好多人唔想3d打印太普及

會好多人失業

借錢就唔好啦
股市泡沫係人都見到
買淡就唔使,但係一定要減槓桿
錢係賺唔晒

GEM班人 係樣板

但依家吹契緊industry 4.0
3d printing唔少得

你可以睇吓契媽份big idea報告
傳統開模製造業郁啲就幾球野搞到製造業得返大公司
3D printing 反而會助長左一大堆中小企出現
就業只會有增無減

好，今晚睇下

我都睇好今年3d打印，只係驚到時個泡沫又爆

而家仲未去到一四年泡沫嘅一半
要買就趁早,有基本面撐住最多都係輸少少
重返一四年高位嗰陣先至入就祝君好運

又要屌一屌sofi老母 本身諗住47蚊入

牛牛嗰兩蚊手續費淨係可以盤前入貨都抵番

真係早知用支牛

等緊跌 加倉

現價啦

屌下個post改目標價幾錢好

轉個頭都48
好快50

就50 現價入啦

100

沖個涼已經$48

分注入 跌定就再溝

追平ARKK
150

開市沒耐加得切倉
而家 190 @ 45.9

48上左船

拉，唔好咁多人講。
etf 都係，連登好撚邪。。

全靠契媽幫我過肥年
上呀

48 入咗

手慢48.1入左
希望唔會太遲

想問入prnt定個股好 個股好似無一間有明顯優勢

契媽

就係睇唔出所以先至prnt
業內人士嘅話一早有心水啦

直接買xone

etf 好處咪唔使煩
但我自已都入咗d xone

XONE痴撚左線

xone 日日10％以上，搵唔到位加倉

摸到最頂入左

47.3入
有半蚊 水位

etf 驚咩

立即倒掛，黑住咁多位

追到果陣arkk都300蚊啦

本身想分d比ark,最後買prnt算，算到60再拎番profit買arkk最多

一早講撚左叫你地All in XONE
點解睇好XONE?
1. wood prnt etf入面持倉比例最高
2. 市值落後其他3d print
3. 線型靚，已keep住1個月平穩地大升
4. XONE，PRNT成交額仲未炒到最熱
短期最少30億市值，非妖股之流
The One Stock！

Prnt越熱門
Xone 越勁

而家太撚貴

升到停唔撚到

其他3d打印 市值5，60億起跳
wood最睇好既xone仲係10億市值
所以點解升得咁穩咁快
市場岩岩先開始炒3d print

47上左船

我都入咗PRNT 同XONE
睇好3D 打印前景

升得太快，有d 驚

50夠膽買，今晚都除時6十幾

利申：買左prnt only

我40幾入咗，唔敢加倉

Xone唔增發應該升到停唔到

我想買，但d本去哂prnt了，對自己無信心

尋日我都高追左xone ，

倉25% prnt

10% xone

40% nndm

感覺想減持d nndm，落埋去prnt

風險感覺會無咁高

就係懶得要成日睇價，好緊張個人

50前入到
49.4@70

miss左XONE 屌

PRNT 升得好勁
相反 ARKQ 就。。。

如果睇好3D打印 Prnt 30-40%倉 其他個別睇好既個股10-15%

我自己會咁揸，風險比較低，但又有中等回報

想賣番 d prnt買xone了，但係真係要快手想咁做

咁做之後瞓醒數錢

咁升法今個月尾都已經60

今星期尾60

3D PRINT 仲有間Desktop Metal 大家點睇
呢間做D 3D PRINT好似冇 EXONE咁業務用

Xone咩料
火剪咁
今晚入

DM好似話技術幾好
不過XONE細股易升快d

市值低 好容易爆升

會唔會依家個價已經price in左
高追真係小小怕

上星期5見到呢個post 45.4入
Btw tsla食撚屎

Sure la
1.佢無得正股沽
2. 流膏低
自然係接火棒

我支火棒就比人搶左

火棒定火剪

隻野睇下record就知得兩個方向 連續半個月向上飛/連續十日向下噴 癲股
一見圓頭要減倉

60$我覺得無問題，信契媽
淆就分注入

其實你地點搵呢d股
次次見到已經升左一大浸

新手諗緊arkk arkg appl 買呢幾隻
依家仲識多咗隻prnt 好難諗

分注分散風險

Arkg 高高地位 appl 成日妹

講緊aapl？
我覺得後生仔可承擔風險應該高啲，進取啲，唔好揀aapl

仲有tsm都諗緊

係 如果入arkg都買唔到幾多 反而prnt有潛力

所以諗緊 一股aapl嘅價都夠我入三肌prnt

琴日小注入左...即刻升左幾個%

prnt50股 諗緊加到100股

習慣 每一個行業 買一隻
所以唔買 xone dd

CLS
盤前上到 50, 一直想回先入, 好彩都叫入左少少

PRNT相比起xone
其實係唔係算穩
可以SH?

本唔多 唸緊入arkk定prnt好

琴晚現價入左40 @46.91
希望生性啲

想自刮個嘴幾多次，報個數

ARKG TQQQ SOXL GBTC
長揸無敵四大天王

xone持股比例再增至12%
唔信我，都信wood啦
細細粒仲好好屌

xone一間公司
prnt 3d print 整個行業etf

如果你睇好係版塊
唔係公司 prnt會比較穩

但回報可能比單一公司差

咁不如直接買番ETF

3d print買左prnt
半導體買左tsm 無買ark
對tsm信心比較大

有能力有信心就得

3倍

盤前痴線

盤前又升
所以唔好再問依家入貴唔貴
今日高位明日低位

真,好彩尋日48上左船

SOXL

50入左少少

Lm 53入左xone

57 XONE入唔入好

開市再算

好驚高追

The money printing

ETF驚閪

今日高位 明天低位

月尾60啦

我都$50入左

幾多手？
尋晚入左60手 想再入

40手 無乜錢

月尾60呀

盤前都$50

50入咗

d 火箭試飛成日爆，下下倒模整parts 一定貴到仆街
點計都係3d printing 慳好多

收到 已孖盡all in

一係你做功課，一係你擴大情報網。一係等運到。

想賣咗arkk佢轉哂xone

唔洗架喇 留返d錢 等arkx一出就all in

xone盤前61入左
點算

原來係你

有D負荷唔到個心臟

想入tim

重倉

點擴大情報網？

幾手？

Strong Hold 聖母

溝到70@47.96 已經

上少啲連登

Ark invest 透明度咁高，定時有seminar，in the know with cathie wood，散戶好少有咁嘅機會拎情報。

70手PRNT

屌走咗少少tesla入prnt
垃圾廢佬妹咗成個月咁濟

有冇人入埋xone

升到咁點入

跌緊啦

燈到急瀉

$ 49上左賊船

溝

怕咩

47.3入 仲有1.5水位

但唔怕
有錢會加

ETF驚閪！

買早左

熄APP 訓

點解手指㩒得咁快

160 soon

吹咁大

買ETF一律熄APP

可能鑊鑊買左先跌

頭先咪大減價益街坊

唔夠幾分鐘又升返上去

好多傻散震走

咁短時間，想走都走唔切又升返

今晚70+

我自己一般一個行業 選一隻
入左PRNT 就唔入XONE

攞錢買其他

都係既，xone 升etf 一樣升

岩
同一個行業只買一隻
EG EV就TSLA

班友係咁 升又唔買跌又唔買

我仆街幾日前跟契媽入咗百度，不過入勁少，估唔到300

去左玩CRYPTO D股

入左 留名

我都加加下你 7@275 岩岩285 加完 轉個眼就300

再加啦 睇2000億市值

咁你可以成手ark

手握半個市場

得幾萬現金，其他重倉都綠緊，冇理由放棄

唔好笑，上年只hold ark 真係隻隻翻陪

咁講真,唔想用腦而家全買ARK都唔衰得去邊

仲唔洗好似傻散日日睇
利申 傻散

屌你牛牛落唔到單買xone

你比1千萬我放落去日日幾萬咁數錢

相信上年買ark 數鎂數到而家

隻xone會唔會今個星期就100

xone都痴撚線

佢升到100 市值都未有其他幾個高

今星期
契媽加百度：250>300
加xone: 有排未見頂
Papa 玩bitcoin 爆升

我都底睇緊咩

我又加持左xone 等佢回調再加

好難，成日得少少特價時段，我瞓教算，56.x 追唔到

XONE上得太快入唔切…
好彩開市冇耐岩岩上到PRNT尾班車

直接追xone仲好

滿左倉加唔到

XONE升得咁急唔信佢唔跌

尋晚放左牛牛入xone，1開市嚇死，好彩

一路升一路加，痴鳩線架

咁etf 風險始終細d

夠膽就追，佢一路試高位，好快就破舊高位，再回調

今日回果下加唔到

啱啱先出咗糧

得PRNT3x入

電動車場party都完
係時候到3D print

係
我正股摸頂師黎 唔貪心唔阻人贏錢
大家贏多D!

依加又回

入得

加左即刻
Ark系列都加d 但已經影響唔到平均價

火棒

今日PRNT升得小番

希望在明天？

ETF長線啦,而家哩到都係睇XONE姐

所以我頭先買埋

熄機瞓，波幅點都有

睇個樣PRNT隨時妹幾日,ARKK真係好勁,又升左1蚊UP而家

XONE唔敢入

岩岩跌到$60果時入左小小

特價時段結束
多謝各位

60.4 再入多少少

琴日5x我都覺得高追
今日就6x

未上番今日高位

我諗返起上年tesla, 一插少少有人走

Arkk 都加左倉 最多係佢

無買,有諗過加多5萬落倉買ARKK

一齊睇好3D printing

有米

買得少姐,D錢真係擺係銀行/現金美金

今日好成功玩左sndl 同gsat call 執左幾皮翻本
拋晒落去PRNT

其實我覺得可以分d比arkf izrl，反正最便既ark,當分散風險

想問下3D printing呢行龍頭係邊間

頂唔順g轉哂prnt

龍頭應該係ddd，其實佢都升得好靚好穩

唔熟行，因為見呢行升得好先睇下

它被認為是「有望改變製造業格局」的技術，更是與新能源、互聯網等共同承載了「第三次工業革命」的希望。

不過xone現時市值最低, 有空間升上去

傻淡樓斌

prnt ddd xone 入哂

買埋啲廢股輸死我

成十年前已經聽過，到而家都仲未改變到製造業格局

少少地入左D，電動車都搞左好多年先出到tesla

打算長擺等升空

咩事呢排3d 打印咁強勢
係咪睇prnt xone ddd呢三隻ok
我直覺話俾我聽呢個版塊過多兩個月應該double上

近呢一個月炒起 坐左成年無人提

1月頭先玩股票，未玩之前已經留意呢行，都睇中左MTLS，果陣冇入到真係應當悔改

就算唔係兩個月
今年內一定會double

xone難得特價

一收市就落棍 jm9

有大戶收割嘛，唔驚啦，都唔算跌得多

xone jm9

成晚冇玩過咁

增發 預55蚊

收市無交易, 跌果下得2k volume

明明64一兩個大戶搞到跌咁多？

No 增發啊

7咗
無睇到佢增發，岩岩睇返個交易量先知唔關事
不過之前其實都預咗佢增發

均價54 係咪坐定定唔操作就得

Sure

增發完再上利好黎架

盤後回咁多既XONE

增發？
同問好擔心 想過肥年中

增發再跌加貨啦唔通高追好咩

琴晚先入高追左

我商用其實覺得係stratasys

部J750 咁多年黎都睇到J出血
公司得部connex3玩都好過癮

反而xone跳咁快唔知溝唔溝好

點解xone 咁強......prnt 你咁弱......

60入左少少 均價58

增發咗

Etf ， 你想高風險高回報就買個股

入左

呢隻野15.2入，見佢升到16.幾唔放又插落去，後尾升返14.3拿拿臨蝕幾毫走，好彩走咗，唔係得返幾蚊蝕入肉

有冇人知ddd上次幾時增發

穿50 走得

契媽應該又加爆xone
不過純粹係太多錢流入prnt

佢index fund嚟

Xone爆升 個比例咪大左囉

盤前已經升返9成

Xone 54蚊增發

Prnt盤前又要落返去49

加倉

好矛盾，
一邊 49.3 入咗啲prnt唔想佢落太多
另一邊又想xone回一回氣執下平貨

都唔知望佢跌定望佢升

Xone滅世大陰燭

今日個倉 紅左

無止境咁跌...

Xone跌咁多正常

真心，等大市升返就無事，一次過消化晒增發同回調，捱一兩日又爆升過

無錢加倉

走幾日先

個價會被xone堆蟹貨
磨幾日

Dllm

你要每日賺10%咁癲

臭雞

追蹤index 有乜好屌wood

均價48.7入
已經想走

不要再說了

短炒唔買xone?

Xone57入
52已經走咗

講真跌兩蚊就想放隻etf不如買番股

點解跌係棍走
而唔係想加

3D PRINT 之前升左咁多泡沫，宜家算高估值，太多POST 引人高追，我諗3D PRINT 會陰跌落去 10月價位

PRNT呢排點解咁弱
多3d公司增發？

之前咁多引人高追post，個個高追無計

個勢好弱，掛家鄉價入翻大路TQQQ冇咁嬲

有本我都想加，48買入睇住佢上到50跌到而家

岩岩加左30股

因為個個都推呢個post

你又話陰d番10個價

46.9 慢慢擺算

47.5

算啦今日萬紅叢中一點綠

其實3D Printer點解一定會炒得高?

屋企有2部普通打印機，我又唔見HP/CANON/EPSON/兄弟牌發到達....

3d print 同 2d print比

你都識講3d 同普通

考驗散戶嘅時候

咪又係果D野...
家用3D同2D，論技術含量，可能印白紙果D打印機仲精密過你3D打印熱熔D膠幾條軸轉
講到咩工業技術革命咁
最多咪好似普通打印機咁，取代左打字機咁，發到達咩?

不服來辯

利申: 48蚊入左

我得15手 冇乜壓力

你部2d 打唔打印到xone 啲航天野

印到航天圖
冇航天圖都係飛唔起
唔通整到粒航天用既螺絲就會發達咩

3d print 隻隻都好高估值，大家小心接晒火棒

比起saas細好多啦
仲要未計未來收益

唔通整到垃圾電動車又會發達咩
已經有咁撚多公司整車

真係唔想笑你
雖然跌咗好多 但對於兩個月升4倍嘅股根本唔算乜

整到但成本貴，基本上無人buy

明明個趨勢係跌緊你班友仔都可以喺度吹噓

明眼人一睇都見到轉左跌勢啦，價值投資都唔係而家入啦

坐緊啦

扑暈自己先

咁重倉，勇者

上年12月30蚊新開月供忽然炒上49蚊，跌返落3字頭正呀

歌形

垃到

三個月後開返 達已發

盤前跌到25

分分鐘$23

呢度幾多傻仔高追

還我血汗錢

信契媽 唔驚

相信契媽！唔驚！

25入左睇下點

48蚊孖咗 好撚痛

係咪有巴打搞錯PRNT同PLTR
2X蚊唔好嚇我

講真跌應該都係係溝/坐

買etf都輸成皮

HKD or usd

etf唔代表波幅細
啲成份股咁多細價 穩得去邊

47$個時高J咗，好彩唔多，落返3字頭再加持長遠啲以年去睇都會係升

升返啦冇事啦

仲諗住佢跌再加

上返50先

兩隻都有入 成日都睇錯咗

買XONE輸到PK

琴日唔夠定力

唔信契媽冇永生

全世界都跌就唔驚，得佢跌就驚

短炒就抵你班垃圾輸$

好撚燈

輸10%斬左

開post果陣30上下
最高位暫時49
而家45

如果ETF都拎唔實同埋覺得波動好難受既
要考慮下自己係咪時候退出股市
因為10~20%波幅真係好平常

etf黎講依隻波幅大既
成個板塊一跌就人踩人

如果大盤做20%回調 𠵱到啲貨係未要上ifc

xone生性上返50,60 print就會上返49嫁啦

唉我又入左prnt 又人埋xone
仲要高j

推呀 牛市股神

如何部署

月供驚閪咩，去返1月價

穿埋40

30啦

prnt 有冇咁虧

想清撚左佢轉tsm

不動如山
年尾60

日日減幾%都叫不動如山

特價唔入貨等到$49又嗌高追

48坐左響度

Buy the dip

均價$36

好dip

出糧！加倉！驚閪！

37.4屌

上返40但都好撚想走曬佢

各位prnt手足
我做咗個簡單嘅分析根據契媽咁樂觀嘅分析都係五年10倍,平均一年升幅應該60% $40計大概就係 $6x 今年嘅應許之地係$60 見到就可以開始take profit 當然要留少少繼續長線投資
Dm 今個月已經完成對另一間公司嘅收購
其他龍頭都開始收購其他公司
準備要火箭升空了
各位手足加油堅持

舊年$22升上今年36
升幅都係63% 基本證明契媽講嘅嘢係啱